返工好撚眼訓啊!!!!!!好撚攰啊!!!!!!

頭好痛啊!!!!!!腦好塞啊!!!!!!
又悶又眼訓啊!!!!!!救命啊!!!!!!!

好火然忙

好想訓覺但無得訓!!!!!!
我覺得我好似奴隸啊!!!!!

照瞓，交到貨就得